鬼係活體文宣 818

唔係叫人全力捉鬼， 只係想分享下捉到後有咩做

感謝手足 「痴左咩線」提供

講返重要野先
8.18 見

鬼其實係朋友嚟

818行啦

推

Nice

g持文宣組

818